連仔入一入黎

有無人向你反映會員名隻新藍色好刺眼？

改紅色

咁要全部會員一齊改喎

你呼籲下D人囉

隻眼唔舒服 改返深藍色得唔得

明明網頁版都好地地

黑定白mode？

白

好好多，射射